嚟緊tvb會不斷有藝人走

肯定個個都等完約就走人
係人都知做tvb=斷六親、形象差、冇job冇收入
簡直係藝人大忌（望下陸浩明單嘢就知）
仲要見到啲舊人過晒viutv撈得咁掂

首先黃嗰班實好似麥明詩咁一完約就走
即係fyy嗰班
之後連其他中立同藍都會跟住走信唔信

唔信精神勝利法

睇下點
有冇轉台睇下viutv，而家已經一半係tvb舊人咁款

啱
而家睇 viutv 好似睇緊 tvb 咁

你上面果班唔走 下面果班點上位

FYY好似啱啱先續約喎

當年tvb俾人話對員工差,福利少
令好多人轉投hktv, 結果轉個頭又返咗去tvb
今次會唔會情況都一樣

嗰陣tvb仲係大台賺緊錢
而家

其實咪同移民一樣囉
有能力既要走就走左啦
無能力既走左仲衰過係tvb 咪死死地氣留係到

嗰陣王維基走得太前

而家viu啲廣告多過大台好多，又捧得紅新人，舊人有得揀都揀有水嘅台啦。

留返tvb都係轉唔到去viu，上唔到大陸，又拍唔到電影

歐陽震華

呢個好處係吸到師奶睇viutv

咪撚去Viu呀

亞視化

MMC仲未走 佢只係冇續約
仲有一年一show

斷六親？阿Q精神？

之前有個PO提到viu的待遇都好差

成績表發放
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

被打壓仲用youtube
唔用youku?

新編劇呂正清J開袁球

覆錯PO